# Contenido
En este desafío, se pone a prueba la métrica _similaridad coseno_ a la hora de encontrar similitudes entre documentos y entre palabras. Además, se entrenan distintos modelos Naive Bayes para clasificación de documentos.